點睇港女見到歐洲有事就叫人歐豬

平時見到白鬼就出哂水 病人先戴口罩真係好正常

歐豬？
你問返佢歐豬五國PIIGS係邊幾個國家
佢答撚到先再傾

而家啲港女 你問佢五大訴求係邊五大都要諗一陣啦

有咩關係？見到水照出咋嘛

黑鬼？

屌你老母唔好分化啦ON9
前線,文宣, FA 幾多女手足呀